男人可以有幾懶？

我沖涼洗完頭，
直接用頭泡泡洗面卒身，
兩分鐘沖完涼

涼都唔沖=.=

連屌閪都唔肯郁

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

快狠準